情人節要睇住自己鐘意嘅人出去過

而自己淨係可以扮唔在乎扮開心過單身情人節

👨‍👧👨‍👧👨‍👧